如果你喜歡本期節目，我們還有另一集你可能會喜歡。 我能問你一個非常私人的問題嗎? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼經濟學 
 預測公司可以獲得大量的歷史數據——秀場照片、時尚雜誌檔案和他們自己的研究——在社交媒體上不斷從潛在消費者那裡流出的所有信息之上。 精通技術的時尚預測者已經知道兩年後你會穿什麼了 
 幾十年來，商界一直在尋找一款合適的軟件，讓員工們能夠快速、愉快地相互溝通，而不會分心，也不會在迷宮般的檔案中丟失關鍵信息。 修復工作的關鍵是文化，而不是數字工具Nicolás Rivero | 2021年2月7日|Quartz 
 雖然被刪除的真實推文截圖偶爾會像病毒一樣傳播，但它們通常被保存到權威的互聯網檔案館，比如互聯網檔案館的Wayback Machine。 揭穿反疫苗者小RFK關於“可疑的”冠狀病毒疫苗死亡的聲明，伊隆·馬斯克的假推文和更多的新聞素養課程 
 他是一個徹頭徹尾的專業人士，他洞察力深刻的影評專欄提升了我們的藝術報道，並將永遠活在我們的檔案中。 財務經理、《刀鋒》影評人布萊恩·卡尼於2021年2月4日去世，享年58歲 
 人們不太知道的是，當時新技術的成果——戰爭時期的彩色圖像檔案也存在。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 法院現在是選集資料館，消防站是華人社區中心。 普賴爾·道奇的雙輪痴迷現在是自行車歷史博物館|安東尼·哈登-客| 2014年9月15日|每日野獸 
 然後約翰把我們介紹給他的弟弟託尼，然後我們發現約翰保存了一個令人難以置信的關於他生活的檔案。 製作“狗”:“狗日下午”背後驚人的真實故事|艾利森·伯格和弗蘭克·克勞德倫| 2014年8月10日|每日野獸 
 互聯網檔案館是由參與開放軟件運動的人創建的。 理查德·尼克松的真正遺產|Scott Porch | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 另一個非常強大的東西是互聯網檔案館，那裡有大量的政府文件。 理查德·尼克松的真正遺產|Scott Porch | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 她從檔案室裡衝出來，手裡拿著滿下巴的珍貴唱片。 大腦|亞歷山大·布萊德 
 該書的掃描圖可以在互聯網檔案館找到(副本1)。布雷頓傳奇|匿名 
 該書的掃描版可從互聯網檔案館(複製1、2、3、4)。所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 這本書的掃描版可從互聯網檔案館獲得(拷貝1、2、3) 
 這本書是根據第二版的掃描圖編寫的，可在互聯網檔案館:1,2,3。 巴斯克傳奇|溫特沃斯韋伯斯特